見到大律師公會是日的聲明,我又係時間追債

8月21日出聲明講任何人屌法官公會都會護航
姐係日日公會都正常營業中

大律師公會幾時回應

1) 點解警員口供完全矛盾
香港法庭(陳慧敏,張潔宜)照判示威者坐監未

2)法援署署長鄺寶昌指示阻礙暴動案被告申請法援

3)的士司機鄭國泉開車撞異見者,係文明國家係恐怖份子
doj唔告,助理刑事檢控專員蕭啟業更加破壞許議員的私人檢控
大律師公會的立場是什麼

出聲明維護法院就叻
問你野就扮盲唔答

大家睇暴動案刑期係幾長

法援署署長鄺寶昌指示阻礙暴動案被告申請法援係令到班政治異見者得唔到合適的法律代表

做到呢個地步大律師公會班人仲日日寫文稱讚香港法官專業,咩9野有法治

根本大陸屍公會就係司法迫害的共犯

維穩會

推

梁定邦當日以監警會主席身份支持警魔隱瞞身份
導致警魔隱瞞身份行去私刑及輪姦女性

而梁定邦就係大律師公會的大大佬
(因為香港資深大律師人數好少)

大律師公會有責任就核心會員支持強姦婦女表態

泛登仔:大律師公會好黃

泛登仔:戴啟思幫緊手足打官司 好黃

當一個所謂公會連自己會員有無係外國執業都唔知, 俾人爆出黎都唔做野, 你重覺得有救?

戴啟思完全無講點睇梁定邦導致示威者遭輪姦

班法律撚唔敢回依個post

根本唔係唔知
係報假料的人後台硬公會選擇放棄公義

等於梁定邦的仆街野我已經爆左
已經可以引用影響行業形象郁牌

但你知我知單眼佬都知
大陸屍公會100%唔會郁梁定邦

你睇下我講的野法律界喉舌台D100一件都唔敢報就知

班人見到其他唔知內情的會員就講一堆術語再spin去香港人誤會左專業法官

見到知真相的人出post就唔敢對質

香港法劣界信奉的係瑪門

【抗暴之戰】遭警箍頸制服嚇至失禁 抑鬱女生認咬傷女警 事後曾三度自殺

#20 已經有法律界五毛抹黑緊我

唔敢對質,一唱和玩人格謀殺

鬆遲有道#365024同黑社會無分別

我講果三條質疑唔敢應機
係度玩中傷

巴打好熟法劣界啲野
支持狙擊

無人幫推？

會員鬆遲有道#365024係第個post屈我攻擊公民黨同大律師公會

條友完全唔公道
我成大篇文指出質疑呢位會員就故意唔引用

叫你對質就唔扮傻唔回應
開post同你討論,就係第個post抹黑我

班法律界五毛係第個post ot緊

故意del 左我的指控內容屈我抹黑大律師公會

支持